力威真係要學下人地台灣YOUTUBER

搵條女拍先多人睇架麻屌
睇下人地幾專業

而家有
胡博士 捉住power師父手仔
重好睇啦

師弟 精氣神阿

唔好成日掛住打飛機啦

健身囡囡見到胡教授會有咩反應

女仔冇得袋底推

搵個有袋嘅女仔

你而家識佢都係因為佢咁拍姐

依2個不嬲都識
不過之前條仔拍既片好少睇

如果搵女拍
仲邊有人睇胡師傅

睇胡師傅幫d囡囡提升

無胡cfu 幫power操野根本唔值得睇
儲d氣黎睇下先

佢地會搵胡力威同潘師傅拍呢啲體位

想睇波波做